有冇手足覺得返6日工好撚on9

望住人地星期五收工就放假
自己聽朝又要on99返工

我返七日

快跳。

為社區謀福一日都唔可以耽誤

我返日至五一樣星期五收工
笑一笑第二朝仲要返工嘅你

唔好意思樓主 借一借位
打勢生狗 人人有責

點解同樣係商業宣傳，會員林作就比人bam，會員鍾培生Derek就乜事都冇？

好 借比你！

thanks

認錯人？

星期日要返工

屌你老母

我正式屌通處狗(Calvin Tang)老母。

ching做保險都要返六日？

唔洗
ching想做？

有幾on9
我要返工救港

今天不去上班 到新東 帶給你熱血街站

返六日唔撚易

唔啦 我份工3xk未計津貼

有得比我揀想返7日
呢份工我勁自豪 日日係公司都唔厭

禾7天工作

唔返六日根本社會垃圾 對社會無貢獻 精英先會返六日 所以我勁尊敬返六日唔撚2 佢返左勁多年六日

做邊行咩人工